{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/17303/0'",
        "collectedDate": "2023-07-24",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창군, 최고의 휴식처 “계방산오토캠핑장, 평창자연휴양림” 인기 비결은?"
    },
    "text": "平昌郡に位置したギェバンサン、オートキャンプ場や平昌(ピョンチャン)自然休養林は現在最高の休息所として人気を集めている。利用顧客も急増しているが、ギェバンサン、オートキャンプ場は前年比1,168人、平昌(ピョンチャン)自然休養林は前年比3,340人の利用客が増加した。彼らは今年上半期にも利用客が増加しているが、ギェバンサン、オートキャンプ場は1,456人(23.3%)平昌(ピョンチャン)自然休養林は1,211人(33.6%)の利用客が増加した。これらは、平昌郡(カンウォンド・ピョンチャングン)ヨンピョン面に位置しており、ギェバンサン、オートキャンプ場は地域1位に評価されている。彼らの長所は美しい自然景観と爽やかな渓谷、夜空のこんな珍しい見物などだ。最新トレンドに合わせてキャラバンや他のキャンピング施設も多様に提供し、シャワー、トイレ、室内流しなどの便宜施設も満足度を高めるため、追加造成及び改善した。利用客には多様な見ものと楽しい施設を提供して、これらの満足度を高めている。平昌(ピョンチャン)自然休養林は泰岐山(テギサン)を中心にフェニックス、平昌と隣接しており、登山客たちと他の観光客が訪れる場所だ。ここも整備を通じて利用客の便宜を提供している。また周辺には大画面に位置したグヮンチョンソンカキアドベンチャー・テーマパークがあるため、観光客たちの関心を集めている。ここでキャンピング場と休養林を利用した客らは、観覧料で50%の割引恩恵を受けることができる。平昌郡施設管理公団は、多くの利用客たちに感謝のあいさつを伝えて、満足度を高めるための施設管理に最善を尽くすと明らかにした。",
    "QA": [
        {
            "question": "ギェバンサン、オートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ギェバンサン、オートキャンプ場は平昌郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ギェバンサン、オートキャンプ場や平昌自然休養林の利用客数は増加していますか？",
            "answer": "はい、ギェバンサン、オートキャンプ場と平昌自然休養林の利用客数は増加しています。"
        },
        {
            "question": "ギェバンサン、オートキャンプ場と平昌自然休養林の利用客数はどれくらい増えましたか？",
            "answer": "ギェバンサン、オートキャンプ場の利用客数は前年比で1,168人増加し、平昌自然休養林の利用客数は前年比で3,340人増加しました。"
        },
        {
            "question": "ギェバンサン、オートキャンプ場と平昌自然休養林の利用客数は今年上半期にも増えましたか？",
            "answer": "はい、ギェバンサン、オートキャンプ場の利用客数は1,456人増加し、平昌自然休養林の利用客数は1,211人増加しました。"
        },
        {
            "question": "ギェバンサン、オートキャンプ場と平昌自然休養林の長所は何ですか？",
            "answer": "ギェバンサン、オートキャンプ場と平昌自然休養林の長所は美しい自然景観、爽やかな渓谷、夜空の珍しい見物などです。"
        },
        {
            "question": "ギェバンサン、オートキャンプ場と平昌自然休養林にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ギェバンサン、オートキャンプ場と平昌自然休養林にはキャラバンや他のキャンピング施設、シャワー、トイレ、室内流しなどの便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "平昌自然休養林はどのような場所ですか？",
            "answer": "平昌自然休養林は泰岐山を中心にフェニックス、平昌と隣接した場所で、登山客や他の観光客が訪れる地域です。"
        },
        {
            "question": "平昌自然休養林の周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "平昌自然休養林の周辺には大画面に位置したグヮンチョンソンカキアドベンチャー・テーマパークがあります。"
        },
        {
            "question": "ギェバンサン、オートキャンプ場と平昌自然休養林を利用した客には特典がありますか？",
            "answer": "はい、ギェバンサン、オートキャンプ場と平昌自然休養林を利用した客は、グヮンチョンソンカキアドベンチャー・テーマパークの観覧料で50%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "平昌郡施設管理公団は何を目指していますか？",
            "answer": "平昌郡施設管理公団は利用客の満足度を高めるために施設管理に最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 635
    }
}